[A/I] 極速領域

幾時有得玩...

10幾號好似

岩岩試玩緊陸版

已經開咗ser
iOS An 兩邊已經可以下載

此帖復活

官網：

玩緊

宜家先睇到

大陸出左成年
利申 一直成玩

d野貴撚到
不過都係口裡說不，身體很誠實課左26蚊拎架b車玩住先

玩開大陸版
港版好多野都未有
唔想重新開始

點先渣快d

睇in game教學
基本上任何情況下都有得加速

唔課金點同人地架FC鬥.....

新開好似送勁車 唔知點先有

ios課23蚊佢話扣款失敗但又過左數 有無人係咁

大廳訓練到有技巧教學
你全部識哂而又識用嘅話已經係車神
自問仲有啲未識用

我都係

好似無乜香港人玩咁

岩岩dl完

排位高小小rank已經排黎排去都係o個d人

留名

推

見到人好撚快
自己好撚慢
唔識用CWW

仲有冇位

我見有

cww仲有幾種用法

有d後悔將d科技點配哂落k24
早d睇攻略就好

攻略呢

有咩問題 我都係咁

岩岩開服 根本冇咩車係強勢
主要一定係手法
所以d配點一係主力是但升爆一架用住先

屌你qq飛車

都幾好玩

點樣搵多D配點升車

肝 / 課金

少有ga賽車技術game
支持下

點解想打金幣賽 同道具排位都咁難搵人

夜晚易D

有冇tg group!

係咁現道具團隊玩到悶

揸得好撚慢
手殘 chok唔到d斷位雙噴

我都係等剃刀出算
唔捨得課金攞k24
Btw c車上分真係好辛苦

剃刀有咩咁特別？
我見巴哈啲人都係叫人等剃刀出

a車都唔夠佢撞

用開有感情再加覺得幾型

真係冇咩人玩 金幣賽都叫4點後組到 冇課金想打道具排位組6-10分鐘都組唔到 唔係個個打哂競速呀 得部冇改刺客打西咩

好心佢整得青銅-黃金有保分 就整埋bot比呢d線數組唔到人玩下喇，唔係個個想衝排位，只係想衝終點解下任。

有玩陸服，
台服開左之後玩左幾場就無玩，版本太舊

開波點fing2下刷雙噴

教玩?

ok

你一開波fing一下之後大過 雙噴 就oj

小過?大過?

有無連登車隊，而家果個無人講野，好悶
利申排位 黃金

屌
隻驚冇人玩好難組
仲有好多賓佬寶妹

Btw新手買架咩車好

新手留名

應該一開波就fing, 45度角, 再fing另一邊 好似係

隻game係咪無人玩
成日配對唔到

冇人玩咁唔玩了

有無人開返去app 區

好多人推無課既留點券買剃刀
未出既買住小哈先

陣間server維護

我打算買大Q巴

得個人賽多人玩，道具好難搵人，金幣都要5點後先易搵。

果邊道具多唔多人玩

有冇車隊可以join
利申：廢新手

課金送個部k24呢

k24頂住檔先,等 剃刀 / 金剛狼

不如真係開返去apps台
Btw有無車隊收人

永久車
JRKZBZJQ6XFE

玩港澳區同玩台區係兩個世界

想多人既過 揀台區

搶金幣賽 凌晨下午上午都有人打

港區排幾分鐘都無

港區黎黎去去o個堆人黎

但set左港區好似無得轉

重玩左 反正10lv

算了 我唔轉
反正佢寫港澳同台區都會配對到

拎唔到喎 係咁彈出黎叫我熄咗隻game再拎 熄完都係彈翻依句

好似官方問題 之後會派返 落禮物🎁

親愛的賽車手好，因全服獎勵序號兌換系統異常，官方將緊急停止兌換功能，
並於異常排除後，另安排補發獎勵給108年1月23日（三）23:59:59前登入遊戲但尚未獲得獎勵的的玩家。
轉自官方fb

有冇人加個好友一齊玩？

咁就大劑 我25號先開始玩

慘

好玩

有冇人開tg谷?

同問有無谷

港區好小人

台同港同一區

我覺得無必要開咁

好似都唔少香港人玩

唔小

成日有香港人

廢車

永久車 同事前登陸果d獎勵再派左

原來開左係E邊

係喎

得我一個女仔玩好悶

又扮女人

課金戰士

上唔到 流星鑽石排位

呢到有高手

Add 我咯 欣yans

課金都唔係課呢啲垃圾A車啦

咁課咩

佢遲d出仲多a車啦 遲d嗰啲勁好多 何必晒埋啲無謂錢抽垃圾 b車改裝完都完勝啦
係睇你嘅技術唔係睇車囉

玩多幾日要用返頹車

好似見過你

Who are u

清有咩建議
其實如果無國服而新出，應該好多人盲抽

東涌車手

台服紅車感覺有用過黑車
頭先第4名搶終點，有人到終點，突然有噴射，噴左第2名返來，好少機會先有用架黑車，但我認同，好廢，因為我無睇攻略

唔使睇攻略都知而加個啲A車技能廢啦 紅車黑車有咩所謂 都咪係一樣廢 講埋啲廢話做咩啫

之後真係

留低個ID啦

到第幾個VIP？ 師兄7級未

咪留左

就來8

Ohhhhhh

贏咗你幾次

幾好玩

就有剃刀

改爆k24?

$$$$$

Yes

我未改爆

連登有車隊未

廢

玩左幾耐陸服

唔話你知等你心思思

haha

XDDD

吃屎

OK 以後唔教你

估唔到你都有上連登喎

我夠見過你啦

岩岩先見到東涌車手

我前幾日鋪鋪都係佢

del驚

OK

我咁廢就費事開名啦

我冇話我勁

你又乜水

佑熙

唔識你 冇印象

認真咩

應該未

想問吓求其買架B車升爆玩住先得唔得㗎

襲影算係目前性價比幾高嘅b車

點睇白鴿？

廢新手 有無巴絲add fd一齊玩

其實而家啲b車滿改咗唔會差得好多
遲啲岀有技嘅b車就會差多少少
襲影係好在幾cum撞 轉向高同平
白鴿算係最低賤嘅b車嚟 得個樣

yo 東涌車手

課金唔代表勁，一架B車白靈都贏哂成堆垃圾A車

努力啲每日都玩，可以攞永久天使之翼，最勁既B車

講得好啱

鬼識你咩 個個都add我 個個都撞尻我 如果唔係成日撞 都唔會咁易輸啦

個人覺得暫時最勁係呢架，仲未攞到天使之翼

白鴿識玩飄移既話，入彎性能最好係佢

ching兄咩牌位,可以ADD我一齊玩
ID: oOkmyOo

咁算囉

拜託大家勿相認 打一po見一個ching
我好尷尬

LMFAO

On99

大Q巴好好用 仲好用過k24

大Q巴過彎世界第一
不過好易比人撞到隻狗咁

我又冇喎 連續四po第一 仲要係岩岩先改爆

因為剃刀未面世

成日屌打我

好想同巴絲一齊跑

活動期間至台灣區 7-ELEVEN 消費全店商品(不含菸/酒及取貨、繳費...等額外服務)，結帳金額滿新台幣110元(不累送)，即可取得印有一組序號之感熱紙，憑此序號至遊戲中兌換好禮，其中包含活動限定車款-赤速戰神(永久)！
又係台灣限定

ID: 渣架

歡迎加朋友

大Q巴俾人撞到ON99
用緊剃刀好好用

加左有時間一齊打排位我好弱

Me too 你乜game谷

有剃刀

我嘅意思係未有得買
有得買嗰陣五剃刀一大Q巴 會比人當狗撚

積木33秒 cls

有冇人一齊玩

有冇人識玩道具

學識彈射甩尾未

起碼都半年

最勁把剃刀 睇數據

但係佢飄移值低

呢一部就係B級入面最犀利嘅車

唔記得話俾你聽其實呢個遊戲有外掛
的確係有微調 我自己就唔會用但係好多人用

冇

我就唔偏向係咪都話人有用微調
陸服岀咗咁耐 有人玩到咁其實又唔奇

有咩連登車隊

入唔入到落HK個server?

我諗我隻眼唔會有事掛？

ching,要唔要我用白靈同你挑下，睇下剃刀勁唔勁？

競技性遊戲 就算你贏到都唔代表邊架車勁邊架車廢喎
老老竇竇邊架車勁都係主觀野姐
唔洗下下挑人機喎

大陸驚

要睇返影片喎

每個人嘅手感都唔同嘅

好簡單 你拎住呢兩部車去跑同一張地圖睇吓邊部快啲咪知
因為每個人嘅技術都唔同

板車贏 = 板車最勁

靜

挑機lo

成班嘈嘈嘈 咋既

你掉轉部機玩

呢度討論番啦 唔好下下挑機啦
打機姐

祖嚇親呢d波台狗5串5得

我讓你20秒？

我揀場

which

冇入呀

揀d你快唔到我20秒個d咪ko

咁白靈同襲影邊架會好啲

渣唔慣 轉向太勁成日撞牆

協會冇位

打到爆肝 升到爆Exp

好難升

升爆左 玩左2日27lv

我3日鑽石LMFAO

講緊lv關排位咩事事

打到上去都30LV

勁

港澳台都拎鑽石黎打J
根本學得快小小 頭版唔難上鑽石

同埋仲要日玩夜玩 打多得就已經上到

巴打有冇性趣留個名撚兩埸

加我 跑2場
家下排唔到RANK 好小人
我個名

加ed

開場吧

真心笑死

CLS 巴打車神來

我垃圾來

驟眼睇好多香港人都好勁
啲賽道之王仲快過啲大陸仔

唉 CLS的

快你幾多

我過到終點

😫😫😫

玩陸服?

不了

WHY

又要升過

排唔到

排唔到人 訓算

打poker

WHERE

LA

圖?

CLS

賭神

波料?

食飯先

玻利

對家

隻game 真係唔錯 幾耐玩

想問下有咩技巧
我已經覺得自己好多位都飄得幾好 但都係慢過人好多

上youtube大把，學下人地跑法

你玩熟d訓練技巧 睇返人地跑d錄影 咪知自己衰咩

靠打字根本路會教到你

我仲未識雙噴睇完教學都唔知
有時可以有時唔可以

兩種唔同車嚟
一架飄移高 過彎smooth啲
一架轉向高 甩尾快啲同冇咁易鎖軚
睇下你鐘意邊種
甩尾你要上網搵下先知我講邊種

711個抽野淨係得台狗有得玩 大細超

其實可以喺到睇下啲高ranking嘅人多數揸邊架
個人首推剃刀，襲影，大Q巴
k24其實都唔錯

揸咩車都無所謂
我想等佢出電單車多d

好難玩

有冇人想搞基

我係女角黎
留個ID

電單車on9到暈

鷹仔你有條路第一名

一號嘛 算慢了

屌你卡rank 卡到暈
4,5點都排2,3分鐘先一場
dllm

好彩琴日冇同你挑一號

跑跑我都有玩

黑夜傳說係算邊種

咪玩

你1:26 我1:35
比你炒per

點解d人拎b車都可以121

陸服？

港都有

盡力了
21好撚快喎

yes m字頭o個個

邊到
啱啱整咗埸22 自問已經無瑕疵

youtube
wait

係咪rank第一嗰個

仲要實戰 跑時間咪1:19

我a車先1:20,21

仲要屈埋爆lv寵 諗諗下del game算
唔是人玩

同佢跑法完全唔一樣

佢呢個係標準大神跑法？
我第一個飛越位唔太識 多數走下面
後面跑法差唔多

我係上走下 兩個甩尾入去個彎

B車 反十一城 2:06 誇張咗啲

佢應該有大陸主播級數
咩青山 小市民

勁過哂啦
小市民唔係廢柴嚟咩

me2 第一個灣wcw 之後留氣 上落下甩2下cww
佢上落下再上呢個跑法應該快1秒幾

家下邊個勁
東方廢左勁多
上季比雲海屌打cls

我五月左右冇玩喇
唔識依班人

我8月先開始玩

雲海勁到好似個bot咁
0失誤

我打五月嗰啲咩比賽 頭一百
佢唔比我申請複賽
嬲嬲地del驚

香港搞比賽我應該入到頭100000

課金買咩最好

千祈唔好買紅猩箱
呃錢的
課左4舊無撚中過 連七日A車都無

如果就咁買車有冇推薦

仲用緊K24咋
有啲人話買襲影
呢點唔係好清楚
始終永久車貴到嘔

鑽石買到襲影同大Q巴咋

等到藍影出 直接課1k 抽到保底出

咁課金都係得時裝買

認真，微課金既話
最多等天啟就課
或者用b 車過渡
剃刀 霸天虎咁去
到a 車時代就搞飛躍
然後馬車出黎 先課金
呢部車係最抵課金
其他狗都不屌， 藍影只係好d, 天啟依家玩道具仲有d 用

台服可能藍影都未必好，始終佢可以加快進度

白玉真係神車
陸服新年開返 諗緊課返架

陸服架雪弧都幾勁 306爆技都有時307,8
仲要幾十蚊就有

咁新年有部5噴既， 台服就可以等下， 有曬陸服d 中伏野睇可以慳好多錢

有技應該係309~310

架5噴好撚癲 2選其1 我應該都係白玉行先

差唔多 呢架真係咁多車最撚抵玩
隻寵又勁 雖然打rank都係用返隻鷹
不得一提 架車d集氣好好

忍唔到手買左部襲影

有冇人玩道具賽輕鬆下？打RK好累。

留低ID. 歡迎各位++

屌你老母剪左手指公仲衰過之前
完全撳唔實左面啲掣

我個fb課788+198+788先中

痴撚線
個人係勁就話啫
如果技術一般仲駛咁多錢
不過調轉諗如果月入3-40k又課得起既
但我唔會咁做
尋日課左398個鑽點知

我都係睇佢表演 我一直打算無課陪佢跑

天使之翼，k24,梯刀3部點揀好
天使之翼轉向入灣好似幾順
k24就好平均
梯刀冇想像中咁勁但轉向同耐撞都比k24好

課左1000得d垃圾裝

抽到A車既巴打 用左幾錢

學佢跑

痴線架佢, 仲勁過大陸D神人

點解佢條片入面, 成日係咁禁SHIFT， 但係又唔係快速出彎,

藍影姐係呢家碎片換果隻~?

無白玉

魔王同玄武呢?
點卷A車黎講，D人會點簡

反而有樣奇怪既問你地
點解我渣K24 漂同一個彎, 同渣黑夜， 黑夜可以集到岩岩好一支氣
K24要補0.000001下

襲影好似係唔值得買果隻

每部車集氣唔同

係漂移影響
定係轉向影響

主玩道具可以用玄武
競速為主就魔王
技術唔算好勁，又唔想成日卡氣既用飛躍就無死

同埋你睇下， 岩岩有人貼左條YOUTUBE
點解佢會成日明明都唔係急速出彎 係咁禁SHIFT

秒數？

魔王同飛躍比, 魔王會卡?

集氣影響 另一數值黎

啊, 唔係, 我睇錯左 你地研究下佢37秒果隻彎, 同普通人過彎係唔同

正常係SHIFT 拉架車過彎, 佢37秒果下好特別

OK!
咁我草定點卷買魔王先
呢家草左3萬3, 應該出果陣夠

玩左大陸版幾個月
最近無端端要實名認證
香港人又要回鄉證又要身分證仲要走去搵客服認證
痴撚線

點解47秒果隻彎
佢急速出彎唔係禁2下SHIFT , 係一下既

似replay有問題 或者佢禁太快
正常應該係兩下

如果比部a車佢
佢仲唔破埋大陸服記錄

陸服好多cls佬㗎

佢都算呀

新年入

2樣都唔係 係車問題

耐唔耐撞到1,2隻仆街廢網絡 係你前面閃黎閃去 屌你老母

shift 係咩？

魔王缺點係集氣冇咁好

唔會， 佢隻跑法係陸服1號公路最新跑法黎，好耐冇睇國服紀錄，1號公路我記得好似1:11~13左右

青山應該勁d, 小市民好似普通車神水平
不過好耐冇睇， 出白玉時期果陣棄
近排先玩返，同人轉玩道具

其實可以一半點劵一半鑽咁買
你唔夠點劵佢會你要唔要用鑽補埋差額

1:11

有冇連登公會 成日冇朋友做唔到朋友任

巴打可以一齊玩

有冇人入互加好友一齊玩

想問車隊賽係咪有參與就得？

加好友做任
打瞌睡乂老司機

對唔住
要返工做唔到車隊賽
一放工諗住打
點知過左12點閂左

想問剃刀點拎
同埋我而家有部k24
用邊部好
我k24 升左一半

依家有活動可以拎15天剃刀，另外有活動儲碎片可以一架天使之翼永久。 我上巴哈睇依2部車都有人推介性能上2者差唔多 剃刀耐撞小小，天使就入灣易d。k24就比錢可以拎到既永久車。
我睇左其他人既評論加自己既感覺係：冇技能既B車冇乜分別主要都係睇自己手感我玩k24仲快過剃刀 我個人建議你可以換剃刀同天使之翼返黎玩下依家換10天之後再儲碎片都可以換到永久，邊部順手升邊架，2部都唔得就升k24。唔好一黎all in 升車，我依家有d 後悔升左剃刀因為我轉玩番k24 留番d 錢等有技能既b 車好過
利申：冇乜技術既白金仔

極地冰鎮第一名條友完美到

終於追完，新手玩家

招人互加好友 約戰升牌

後悔考左高級駕照

唉 好想番中級 考左高級好難打排位

手狠開左TG GROUP ,想一齊排道具/解任團戰就一齊玩啦

rk好似係跟排位排
圖都係睇rank 好似係

入我個個？ 我個邊多啲人
集合一個好啲

good, link?

啲人勁好多

我都諗住未升哂d技 未升哂車d改裝 之前都唔考高級

暫時課左一次首儲就算了
一日未有勁a車/電單車出都唔再課
反正k24/天使都夠玩

我都中撚左伏
早知唔撚掂
依家渣晒

但係排唔返道具呢 好難排

上左高級駕照好難再玩到普通道具場

道具就唔知了。。。冇打過

i mean 道具任務呀

r條友兩個搞掂佢

獵影點改好 有冇人識

順手問埋黑夜岩岩抽中左

有冇人加好友做任
ID:網上爬

一齊玩

之後開左個小號唔考牌
即刻有返d甜頭

排唔到人

點解好似成日d對手都係咁閃撞。係唔係我連線問題？

爽

大陸版

係咪仲未岀s車？

未啦

架天使之翼幾好用

撞又唔夠A車撞
快又唔夠A車快
次次都差少少先第一

有冇人知點解連左fb ac
但個名後面冇fb名？

電腦版的出左
好變態 好似變形金剛咁

問個問題：最快過灣係邊種方法？

-cww,wcw 個類？但唔係咁易貼到去內灣
-飄移，減速，貼內灣過？
-普通減速，唔洗飄移，走靚線？

睇人d片
過一個彎會出幾種野
最後會係cww出彎

我都想識

氮氣出灣

好似好耐之前已經有了
一舊一舊勁撚型

玩過跑跑卡丁車再玩隻game 會覺得個漂移系統好生硬
睇跑跑卡丁車既計時視頻會有行水流雲既感覺

我冇玩開 但玩過一隻叫瘋狂賽車既另一隻online game 覺得呢隻好岩我

已練成進階出彎
Byw練左好耐

養寵物又要用一大堆點劵
隻game真係一係用錢玩，一係用肝玩

解日任就得，慢慢玩鉑金排位之後果d點卷就順其自然拿到就拿卡分就算。反正冇課過

架天使之翼值唔值得升佢

有冇車隊收留

又敗左98蚊

我覺得好用過剃刀
已經升爆左

幫人貼，收會打十場車隊戰的（輸都冇所謂）、冇群組，冇位可通知清瘀血（今日團長踢左兩件其實仲有）。

同問

啱啱入左 但要等24個鐘先捐到貢獻

［img][img]

我叫團長做野👍🏻

各位想入可以加團長好友叫佢踢緊d冇打團戰成員收你

又要課金

抽咩？

無車隊要

等遲D剃刀用1萬點數買定係改天使之翼好

天使之翼算啦留番點卷

7日A車

樓上有 你想就踢一個比你入

想入車隊加佢好友，隊長換血中，需要打車隊賽

值. B車黎講 一線

新手
APPLY親香港車隊都冇人ACCEPT
剩係得泰國車隊

鉑金想申請但係滿左人

加佢好友 叫佢踢人

暴龍哥T-Rex

樓主你都加佢好友先

暴龍哥T-Rex

叫佢踢人收你。

而家個撚個都係揸天使

睇怕遲啲一街都係剃刀

天使一線級

係咪有車隊入 想入返個有人既車隊

駕照高級啲係咪排位都會撞到勁啲人
定係冇分別

唔係 只係玩既賽道可以多d 難d
都係睇技術嘅啫

有,我未升高之前,排位賽好易頭三
依家廢左勁多,以前漂移無難度
家陣差晒,早知會咁我一定唔升

唔關事啦

我覺得有可能係高牌之後要你升返爆啲天賦先會有好轉
不過邊有咁多幣
同埋高牌跑出黎既時間仲差過中牌
我都想係唔關事
但似乎真係關

你錯覺

加 暴龍哥T-Rex 好友

玩左兩日想問下啲錢洗唔洗留定買a車？
定係b車已經夠

各位加左暴龍哥個車隊的巴打今日記得清哂十場車隊賽

岩岩加左

升左一架永久b車先再儲點卷買a車/有技能既b車。
之前活動送永久天使之翼有拎到就升依架，拎唔到但有首儲就升k24，冇課就推介襲影。k24同襲影多人推介係因為b車性能其實差唔多。k24儲值就有唔洗用點卷襲影就係點卷車最平，所以其他車都唔建議。

之前買左大Q巴好後悔

剃刀就唔同講法跑落仲順手過A車

習慣國服d a車
玩b車始終覺得差d嗎

國服送A車真好

又唔係既大q巴手感好特別都幾好，不過b車係過渡車唔需要太貴

大陸開左ser 咁耐，唔送a 車冇課會跟唔到

比人撞好慘

送D A車同垃圾車冇分別

啱啱玩咗幾日 想問下啲A車有冇得直接買

遲下應該會出點卷a 車，但都係要睇台服點樣出

道具賽幾好玩，但好少人好難配對到

玩左陣 幾好玩
不過玩個人競速為主 都好似好多電腦

淘汰賽就有好多電腦，競速又唔係好覺有電腦

係，唔明點解咁少人玩

有, 玄武, 11萬

點卷A 最勁係玄武

(免費A就不值一提.)

其實我好後悔升左高駕照
, 升左之後排道具難到痴線

銅牌都係電腦

魔王？

好想課金抽埋公爵返黎，不過傳說已經抽到我v7先抽到

性格比高
45蚊 新o個架聖光雪狐
點卷家下架極光都係低雪狐小小

魔王 唔洗講
之前架聖殿 中規中矩
玄武 d人講道具神物黎

要課既 家下架新車 一定係首選
其次馬車

新車感覺穩固d 冇咁易拖漂 唯一係儲氣力差小小
馬車 唔洗講 速度最高 車身感覺輕巧好多 儲氣力十足

我2架 自己都用馬車 但成拖漂 同入灣前個45度冇新車咁觸法 仲摸索緊

有無人有同D台灣人買7-11 D序號?
有D想儲個架車
幾型

曾經諗過 但無方法俾到錢佢地

8591？

Hkd1000左右抽白玉好正

我700幾出左

我蘋果課唔到金 想落坑抽都唔得

我係apple
開個新大陸ituns 之後搵288代入
我係咁

食水都深 不過都係要比人賺

冇時間玩，玩左台服尋日下載左國服睇下就刷左。慢慢等台服更新算

大家玩台服定國服多

台

推返上黎先

有TAOBAO唔洗比人食咁多

淘寶好似都係要認證左既ac先充值得 好似

我認證左
其實過程好簡單

巴打求教路

排唔到人 屌

聽日剃刀上架

有冇車隊收人

咩lv

金3

損人不利己食撚屎啦 壓人線搶人第三累我降段無撚品

屌你

加 暴龍哥T-Rex 好友佢個團需要人手

白金5 有冇車隊收留

抽架a車正常要幾多錢？ 另想收個帳號

最少課到v7先抽到

星鑽5 lv4x 收幾錢

唔知價

想收個帳號 有黑夜傳說就得 唔洗高排位

玩呢d game都要買帳.....痴9線

係廢既用咩A車都一撚樣架啦

呢個真，係廢既用到S車都係廢

買得過?

比d內地車神扮新手用板車一騎絕塵

鍾意殺傷戰術係OK巴

台服小橘子賽道教學都快過好多人揸B 車，雖然佢係職業選手唔覺得用A車等於快人好多，事實依家大部分人用B車都照上車神

講到尾要勁就多d練圖練技術
車真係無乜太大影響

利申：休閒玩家

黑夜咁廢 我 b車天使都赢到佢啦

最好就慢慢練地圖，由普通圖練到冇失誤下下keep 到噴氣CWW同WCW，入shortcut 唔會炒再升高級地圖同一個方法練再學埋進階出彎。到時用D車大炒唔識玩既人不是夢

呢度收唔到架喇 Fb果邊收喇，猩紅易抽過黑夜。我個fd抽左2000左右。

2000真係好誇
我抽s烈 + 馬車 先1500

250紅箱先出 之後佢抽黑夜就v9都冇 黑心代理

無保底打死都唔抽

用緊獵影岩岩打上鑽
比班仆街b車撞到傻撚左

清左人有現位，可直接加入

有無人渣開黃色C車（挑戰者）？
想搵同好研究C車跑法

渣開小哈

想課一套

呢隻game苛刻到
唔稀罕你啲A車都算
今季S2個飛飾要鑽石先有永久,難撚到
金1-鉑5不停咁升升降降,幾撚時得黎鑽到

好易上到鑽，唔明有咩難

鉑之後一跑唔出前三就會扣分喎 係睇扣多定扣少啫
唔知你真係勁到大師級定真係咁好彩抽親啲對手都係廢到嘔
晉級賽都未掂到 唔知係咪要渣5場有4場前三先達標呢

我都拿左30日都未上鑽，高手有高手覺得易，我自己就覺得有d難度，慢慢打喇仲有咁多日

學好根本出灣之外 仲好睇你對張圖又幾熟
d氧氣延續唔易做

氮

氮延算係最易學既高級技巧

目前d飛飾太柒，無乜興趣爬排

仲要睇下運氣啦
有時跑場自己都做足本份無乜大錯
點知同場真係有三個高手喺度快過自己都無話可說

瀨咩姐 打多幾場咪得
我以前無玩過 係出左台服先開始玩 都係400場到上鑽 係鉑金1 2 成日輸11城晉級賽 練好張圖就上到了

係有時有一兩個特別勁 咁你跑第三都有分架麻

啱啱黑撚到仆街
爭一場升到鉑4點知雞左
之後跌跌下又去返36/50
正11城我玩到呀
但反11好似唔知做咩成日網路異常
有場跑緊第二夾硬stop到我包尾 即將走app

我都好憎11城個閪圖 鉑金個陣間唔中有幾個2分10秒 2分0幾

有fd話2:32 11都夠上鑽，練下就得
利申我上左鑽，上埋右

賽道之王先跑到咁上下，你白金就排到賽道之王？

11城 帶左出黎你唔失誤 後面D人好難追

我陸服最快都係11
0幾d人車神黎下話

利申 陸服都星耀

大家轉灣係盡內飄住貼死內線，定飄出少少過？
貼死內線要落埋brake 先得一落brake又慢左
貼埋貼內線之後好難做雙噴

想問多個問題
有冇邊個mode 可以比自己試入灣出灣又計到時

牛清又有玩

優閒play

2月頭開始玩 每日都打12場 不過仲係鉑金2 啲人越黎越快

渣ga
依架就係白玉？

落brake唔會慢
識落break 可以更貼灣 幫手調埋車頭
變相係會快咗

唔夠快轉打道具
特登跑最尾炸鳩班撚樣

打親道具都做MVP
但有時派晒牌比前面都贏唔到 晒我心機
試過有啲戇鳩袋住啲野唔用
我想腥火箭比佢佢都唔收 最後比對面贏左 戇鳩
BTW 排位好難等到道具

講錯 應該係氮氣
加速果個

11城 根本係技術性圖黎

幾時隻揪

今晚隻抽

玩左幾日 挑戰板車上黃金

大陸版真係易啲

馬車

台服可唔可以快啲更新 剃刀用耐咗好悶

琴晚終於跑到08

一陣隻抽

對不起 我錯了

Apple 陸服點課金 冇電話又冇身份證認證唔到

地區選左台灣 一樣可以同香港地區玩？

屌你老母

其實想問下天使之翼滿改 定剃刀滿改勁

不用細分

agger，係要你輸既時候就會比人夾硬推到撞牆收皮唔駛追，果陣仲講咩改滿唔改滿

而家競速賽習慣追唔到就攬炒
追撚住黎撞，大家都唔好完成

有時開車第一個角位比人推埋去真係已經決定一切

終於拿到s2永久地球，係時候停排位練返競速場算，真心唔易拿對我來講。

我仲係鉑3

停係鉑1好難上鑽石

打100場由白金2升到鑽2

台服又得 得咗

加油

應該幾時打高級駕照?

幾時都打得

岩岩上鑽
高級係咪會多好多新圖?

一到29定30可以打就打左，怕什麼

唔覺

有無連登車隊，入親果啲都好靜

有時明明扣3分變左扣4分,糞game

包尾 走場扣4分呀

第四+finish左啦喎

有時臨尾香比人爬左個第3仲要睇你地喺個台fing晒手懶開心咁款,咁我寧願扣多分

唔會扣多分 完成左即走冇野的

終於打到幻影鉑金V

個地球🌍不來係個飾品
咁打咁辛苦為咩

加時裝值其實好易打上去鑽石，星耀就真係難。鑽石一個分區要成75分,我依家都難得打自己開場練圖好過

打到咪打 當練圖 我拿完都唔係好想打，只打日任先打排

打上星耀係難，但鑽石真係周街都係

season1係靚過今次
不過都想打既

上左鑽石都冇咩動力打拎完獎勵就算應該都好多人係咁諗法

抽中黑色閃電，想放AC，成本價

新玩 開咗個車隊
ID: 努力的孩子

名：東涌車手

我絕影VI

富豪

絕影6？

4 我打錯 唔識羅馬數字

諗緊邊道有6

呢隻game團戰意識好差，連續兩星期都輸，（無課想R多200卷都咁難）又係十幾廿個人冇打車隊賽，踢完新入果d又係咁，唔計班外國人，香港台灣都好多上線就下線，又冇活躍度，都唔知入來做咩

睇你入咩隊

鉑金唔係正常人都上到嫁咩

有咩方法單練同一道賽道？
打劇情mode?

yes 我都玩到鉑2先開始唔掂

巴打課左幾多
聽人話抽左成千蚊都無a車

Vip9

課5千0永久A車

賽道之王跑一次，跟住入訓練開影子練

放心我都打少年A

我練成左每個灣都出到cww,wcw 噴
練成左先開始超到車追人

大家過灣係點過？
想問下drift 既時間長定短好
1. drift ,brake , 短drift 短drift 短drift ,之後噴
2. 長 drift , brake , 短drift 噴
邊隻快？

連續幾下短drift 好似可以收正個車個出灣角度

廢新手終於上到鑽石留名

連金都卡卡地點算 已經盡量每個灣都斷位雙噴 and cww，又盡量續氣。 但成日都唔夠人跑多數都跑第三/四

我都係卡左喺鉑 唯有等啲勁既上晒鑽先

睇youtuber點跑，一係賽道之王

其實唔係個個灣都適合雙噴同cww, 例如短灣可能用雙噴甚至乎唔漂移直過仲快，如果你短灣開左cww 只會浪費左個c 因為好大機會要踩break. 你去訓練睇小橘子每一個地圖點跑再練 如果你基本雙噴同cww 都做到但上唔到rank 應該係跑法有問題。

我睇小橘佢係可以長期都有個c係到基本上隨時都可以用cww咁 我發現我每次漂完之後個c制都係未著，要禁一下小噴佢先會著，搞到好多時候都淨係用到wcw

如果你準備入灣之前仲未儲到c 但條氣儲左7成，可以係直路用快速出灣儲氣咁入灣就會有一個c

120鑽要幾銀

終於

台灣區同港澳其實係唔係一齊 邂逅模式好難開到

上到鑽不過仲差50場先有地球拎

我打左730場仲係鉑1

。。。。

呢隻game真係咁少人玩？

係 我見場就入返正解任

我卡鉑金上Iv進級賽

Rank 獲獲器係我撞人就人撞我
又唔夠膽學人第6爬起

想問下一開始點樣細飄再雙噴
卡金四

好難教 一定要自己摸索
技巧場有個技巧係有教

賽車🏎️同音game一樣
好講節奏

正如冇最勁既車 只要有感覺咩車都可以一樣
所以所謂既技術 當然有佢既禁法
但但點禁最方便你 真係要你自己慢慢試

玩左一星期
其實抽唔抽A車好
見到黑夜招技得頭30秒有用好似差咁d

大陸驚，唔課1皮野唔好諗住抽到好野
隻驚識技術多過食車

頭先課左千8蚊抽左部

是其是
陸版仲撚佛心

用緊新手車 好多人用緊架紅色c級車 點有？

解任

用緊白鴿

天賦好撚貴

玩下玩下就升到
唔手多亂買c車既話

有冇人知邊種快

甩尾飄移過灣

停滯飄移 接 斷位飄移 過灣 ？

睇餸食飯

普通灣同short cut 入口兩隻方法都入到
但甩尾接cww簡單d

見到有人有紫爵 有冇人知點拎

台服幾時先出白玉

高級駕照橙色果行貴到

進階比較快，可以加埋停濟

但前者 可以好貼內線入灣出灣
甩尾出灣個陣偏向外線多，好易比人攝過黎？！

無a車頭4個升黎無用
你有就睇情況升，其實影響好少

商城點券買

車隊收人,有冇人有興趣
時不時上線,要打車隊賽
最好鑽五以上

十幾

可以幾個一齊用，我通常2-3個技巧一齊

依家終於用部改滿咗嘅k24爬咗上鑽，有冇需要換剃刀？因為好多時候一起步都唔夠人撞，基本上場場都要從後追上

剃刀最強b車，自己諗

我白金到鑽石都係用剃刀

其實上到車神好撚ON9
個個都係到撞,基本上冇一場係正常

係咪有錢就買剃刀

無錢有錢都買剃刀就岩

我發現按實個飄移制拖過去氮氣，再拖過去小噴，鬆手再按小噴，會易出cww 好多

“拖個去” 快過鬆手再click

快速出灣係咪接唔到cww？

有落地噴先得

斷位

進階做快岀都得

進階邊洗快出，進階本身都快出

進階快出叫暴力出灣
進階就還進階

唔同
進階係可以接快岀
有啲大陸仔玩極限要計時會有用

隻揪未

陸服

del咗了

紫爵差剃刀幾多 岩岩升爆左紫爵但仍然唔夠條女剃刀勁

想開你名

好多

who r u

Cww 過灣飄移時候，
但又未儲得滿個下次氮氣，
局住要飄耐飄長，
出灣慢
點解決呢個問題？

同埋過灣個陣點樣開cww快d
次次要飄到一定時間先開到cww
咁樣好慢

正正常常滿改b車cww住過彎 點都會滿
唔滿就之後卡返氣

收白金up

未入灣之後仲未儲夠氣，咪用快速出灣卡一卡先（最好係有加速嘅情況下），等啲氣多返啲

同埋其實係你過灣過到一半就已經可以用C,之後再接兩下小噴，咁樣會出得快啲。我自己都係咁玩開

訓練-雙噴個map大家跑到幾多秒
努力練習都未突破到1:15秒內

有無人可以換零件

開始抽天啟

點抽iPhone

終於開到298cww噴

YouTube 教：
方向鍵drift ，方向鍵drift ，過灣快左，但做唔到299cww

自己：
方向鍵，按實drift , 過灣,鬆drift ，cw噴， 兩下drift （快速出灣），小噴

過灣其實邊種最好？按實drift 定 2次方向鍵drift?

cww係最高幾多 係睇你點改
左左中最高298

巴打有冇 彈射甩尾文字版教學
Youtube 好多段睇到我1999

抽四十幾次都係得7日白靈

點解可以抽咁多次

巴打抽左幾多石？

因為佢話請稍後再試
但照派獎又冇扣零件
所以係咁撳

紫爵俾人撞到仆街

點解抽唔到野 佢話緊急維護中

大概15k

千二蚊倒左落海

終於出電單車
課金課比架電單車唔課天啟了

終於用部k24上左白金

萬5蚊先中？我繼續揸b車算喇

15k鑽石

350箱路過屌你老味吸血鬼台灣代理

250箱路過

250箱大概係幾錢？

幾時先有點劵A車
成千蚊先課到部A好撚貴

$1200 但要買皇冠

電單車啦

1200蚊真係好貴

有冇人解釋，過灣不停click drift7-8下 過到又快又貼又出到快速出山灣

打到上去剃刀完美出彎入彎都係唔夠a車砌

一係課一係棄一係enjoy
賽車🏎️game 現實都係鬥燒錢改車

不如研究下隻game係點玩先再講啦

玩到鑽1開始卡卡地，點樣先可以出灣出得快啲？我都仲係用緊斷位飄移，但總係覺得有啲拖 我睇youtube見人出灣出得好快，就算唔係用進階氮氣都好。都係普通飄完接cww但係飄完接噴果下好順又唔拖，但係又唔係快速出灣架喎

點會啊
我同宜家都係比個車神用b車屠

想練車，組隊就入，百幾個人比你揀

課金嗰陣彈句‘Your purchase can not be completed’即係點

同一時間課太多？

佢講石

利申 150箱 6000鑽中天啟

新手0課玩家買剃刀定襲影好？依加有一萬點卷

襲影入灣手感好但剃刀速度夠同夠硬淨以前多用襲影轉去用剃刀

Umm咁睇嚟買剃刀好，還點啱啱好夠買剃刀買襲影剩5千幾又唔知有咩用

Btw 唔該晒巴打

睇台仔話有部金剛狼就快出？萬八點卷？留錢再草買依部定剃刀好

其實最主要睇自己習慣用邊部如果唔太急可以等下 因為我諗佢應該會比你免費用幾日我而家部剃刀都係免費然後我再改滿用所以如果留錢買一部我寧願慢慢等下

咁我用住新手車hea玩先唔該巴打

我自己唔太勁幫到你就最好

直接買剃刀剃刀上到星耀慢慢儲都唔遲

600蚊都抽唔撚到天啟 我屌佢老味

600就想中

真係好貴

起碼1千 幾百就中個堆歐洲人嚟

210箱 8千幾鑽

出彎用快速出彎 然後9chock cew會唔會快d

推 收人

快速出彎唔會出到cww

想快就用進階出彎

進階出灣好難下下45度好難掌握，一時得一時唔得

600陸服可能得

一個位

滿咗

即係巴打建議依加買剃刀？

霸天虎應該就岀
如果你唔想嘥太多就買住襲影撚先

練得多自然出，最緊要唔好怕失誤同名次，有一日就會通

車神教路，要聽啦我都係跟河北學野

佢係食屎狗！

快啲岀嚟隻揪

lm學野

留名跟你學野11 2:03

戒左台服

陸服啲圖唔識玩比你未完成

台服手感好怪 定係我問題

係唔同啲 我都覺

國服仲未上到車神 想死

難上好多？

全民a車 同埋隻豹真係好勁
頭30秒比人甩左就好難追
上季星耀1

豹係鑽寵

yes 差2格先打爆
遲下先課埋佢

點券A邊架最勁

暫時應該係極光

唔係話魔王好揪啲㗎咩
逆天係咪都仲算係top嘅寵

隻鷹實用性最高
不過家下榮譽o個隻變左強化版

個表

榮譽其實好抵玩45蚊 + 肝
幻影 應該都係t2車黎

唔知你講緊咩
我停留咗喺台服嘅時代

屌 家下台服任佢出
藍影 狗車都未出已經出電單車
根本想cap到盡
有a車 根本唔會用錢再買電單車
佢根本有晒陸服d data啦
係唔出炸嘛

台服 = 遊閒玩

正常啦
仲有啲utube8 根本收咗錢
岀嗰架野之前係咁講架A有幾勁

所以追車一定追到窮
一定係等版本最強車出左先
隔版課係最好
狗車 > 白玉
不過台版d機低得好可憐
同陸版相比 真係不值一提
利申 s-烈 我先課左700人仔 好似

計真d 電單車係國服s6,7出
一定遲過白玉
你試下出左白玉先 後面d車點會有人課金買 屌

打左587埸，終於拿到永久地球🌍

我以為你申咗
你咩名 申多次

屌啦星係星耀個個都a車剃刀
比人撞到成個智障咁
試過比兩架剃刀一開波夾到0速
痴撚線

Agger

你又買返架咪得

比佢地隊屎忽會減速同震
我隊佢地屎忽會變我減速同震
心諗我架天使之翼係咪壞左

仲有人用天使之翼

免費呀嘛

另一角度諗我用天使之翼都上到星耀都唔差呀起碼係星耀場唔會見到其他人用

我覺得係渣車哲學問題
前幾日一直卡鉑金I , 突然開左曉上到流星
之前一直不斷研究點樣出灣入灣快，忘記左原來尻噴先係最快

老老實實我覺得自己渣天使之翼都係好過渣卓越

天使之翼係數一數二廢所以先免費送比玩家

唔好亂講野
會比人屌㗎
天使之翼世界第一

老實講
無一架車我撞得贏，次次開波斷位雙噴都要睇運氣，一唔好彩有條友同你相反，一定比佢撞斷個小噴

知道巴打，咁我草多啲錢啦還掂我0課玩家唔該晒巴打，我怕我無咁多科技點去升兩架車。

好想要個車神飛飾

申咗 紅塵

睇跑法，就上到星耀

卓越先係世界第一

車神講野係真理

11城練極都得206
唉

渣嘅

我想問要肝幾耐到
同埋如果要課極光最後個450卷要課幾錢

邊似你2:04

4600點券有50張

屌死你

10萬
肝就應該半個月多d
決定要肝就盡早肝定
因為如果升唔切就88

我係想拎鑽買
得返一個月到應該唔夠咁多卷買
我未課過佢又無得show個差額

用鑽買啦，錢可以賺返，肝係買唔返

隔離贊尼爾聖典直接用錢開
真係得撚閒同你做任務

我想知41400點卷大約幾多鑽左右
同埋應該買288代儲就ok

我係用288但食水好深下

玩唔玩幾埸

國服

知啦 down返了

15+788+788+398，抽到350箱先有天啓，好彩有朋友支助500蚊，真係超級坑😂

今日維到幾點？

有冇人覺得暴風勇士手感麻麻地
青慧星手感最好

6點，b車不了

咪偷偷練圖

挑機

半改極光都屠爆你啦

有一個位
車隊名:努力的孩子

今晚11點決一死戰

電單車幾好玩

抬頭噴有咩用

快啲
同時氮氣短好多

劇情嗰度有顯示 入去又冇新野玩 咩意思

應該 bug嚟更新得都好趕下

快速出彎改過黎嘅
同以前唔同晒

安卓出灣88

撚唔掂android出彎下下都向前衝一下撞牆
而家改左好好多

比人撞一撞飛左去太空

我部C車挑戰者撞唔走電單車

鏟泥車

榮耀唔想肝
比錢了事應該唔洗1000就搞掂150級

以前出彎快好多

想問下，側身飄移入灣接係咪快D?

假設灣右邊

->飄移
飄移鍵唔放
<-
劃過去->

過灣又快又貼，之後cw快速出灣w

有2-3個位

新車隊戰都幾好玩刺激成房隊友

粉紅老爺車應該得

甩尾就快

真係睇咩灣，咁多個場得高階圖要用到側身，普通圖都係得幾張要用。基本上可以唔用就唔用

新車隊賽幾好玩，不過40人得18-20人上有d打打下仲off埋。

有d on緊都唔入

車隊id: 努力的孩子
誠招入黎打車隊戰

想課哮天狗玩車隊戰了

仲有冇會可以入

周街都無whatsapp群 開咗個群交流

尋晚車隊戰用人數輾壓對手
試過有一場5隊友同場
剩低1個敵隊果斷起跑前斷線退出

人數輾壓示意圖

有
車隊id:努力的孩子

你地幾多人打

有無車隊收留我 垃圾嚟

兩晚keep住18-25人左右
一堆平民搶第3456都夠分贏其他隊

有 一個位
努力的孩子

入車隊有咩用

冇咩用，自閉game

爆左

尋日已經入左

踢出處理

打車隊戰同車隊遠征拿點卷。

我地車隊玩到約緊週末出嚟打邊爐

有冇咩lihkg 公會 想玩

冇連登字頭的

我車隊多女 入？

新賽季啦
不過個飛飾好醜樣

冇動力

求車隊

好想入

想問台灣咩討論區會多關於隻game既資訊

巴哈

有冇車隊有位

屌你老母s10係咁誤觸 玩條撚咩

換機

俾人撞到失控真係好撚on9

新手有兩萬幾三萬點卷買邊架車好剃刀？

Push

想拿車隊遠征寶箱可以加入

係，剃刀+技術夠打上去

唔該巴打，係咪跟翻巴哈嗰啲升就ok

id:努力的孩子
收白金up 主打車隊戰玩家
十個位

有冇人試過玩玩下突然跌fps
同埋detect唔到方向搞到撞牆

用緊iphone6

話說今晚打住邊爐打車隊戰

好似左左左，總之改小噴

依家16lv 課埋個五十幾蚊包攞唔攞得切

唔夠咪用鑽買

台服玩落真係輸比國服

仲有冇車隊收人

收鑽石up 會打車隊戰就得

我禮拜日9點10分到先收工bor ok嗎

ok 有得就得

有無車隊收新手

留個遊戲id:同埋星期六日幫打車隊賽拿點卷就得。

成日見到m記有人玩

其實都好多人玩 不過呢度冇乜討論

成日有種沖動行埋叫佢地挑機

唔好屠我啦
between邊間m記

屌你老母
樓下m記

去台灣打你比賽啦

食台妹食台妹

介紹比你

係咪開始冇人玩, 見公會 D隊長瘋狂quit

悶吧
黎黎去去練圖

咁賽車game唔係就係練圖咩

25日 有活動送B車，新手想試玩可以開定帳號。

+1

有無人6000石 抽到 榮譽？

仲未搵到車隊

有冇連登車隊收人 星期六日必打車隊戰

有3個位左右

救命
我個任卡119上唔到120拿車
點算？

打19埸百人賽？

百人賽打個人進去再退出刷100場

架紅色a 車俾剃刀撞到仆街

但架a車 真係快好多

有冇人一齊玩
今季易到呢

性價比同其他a 車比要抽成千蚊cash

架車都比較平均 轉向夠用 撞都免強過得好
技術補足就好
b車 速度係爭啲

榮耀之光好唔好用

仲未爆POST

好用 不過唔值
天啓暫時係台服no.1 a車
跟住就榮耀

其實車佔既優勢得10%
最主要靠技術
我微課 靠赤色屠戮 都上到車神

自閉休閒
冇咩要討論喇
橘子又教哂d跑法（喂唔跟到另一回事）

卡鑽二

剃刀都上到星耀 係卡耐左少少

真係卡得耐

鑽二 要上既話 基本上要 熟悉每條路跟住點行
同埋要識跑 我建議你簡番兩三張4星圖練黎搶分

另外 鑽二 實力黎講
以小橘子為例 要起馬有2-3張圖快過小橘子。
同埋其他圖唔可以比佢一騎 咁你仲有機會洗分洗上去

用慣赤色 開番梯刀覺得慢
但跑阿特 動力夠高 成績會好小小(203)
自從我拎左赤色 差唔多每張圖都即刻破左紀錄

基本上3星圖要熟哂 4星黎講就秋之叫做最易 其實鑽石場都好難一騎 正正常常跑番自己速度就得

我都係諗住等佢出點卷A車先買

赤色有冇買
算最平 50幾蚊
其老抽個啲最平都5-600一架

無呀 暫時唔想課住 諗住拎剃刀練下先 而家上到星耀都唔敢再打rank 兩個世界黎 唔想跌番落去

咁平都唔課 而加幾十蚊真係唔係錢黎
番一兩個鐘頭工就有
我當初都好似你咁唔敢打 唔打一排 手感 緊張程度 都要重新適應 仲難打
打一般 完全無個種緊張

赤色最抵挽架喇 仲有幾日好課左佢喇

之前天啟唔敢追落去先覺自己蝕左